唔做賣料狗 有錢齊齊搵

本金2000 睇下上到幾多

會唔會一鋪清袋

唔緊要既，清袋咪沉post，希望大家贏到錢

咁快0-1

屌原來係比人入

都唔知講咩好

又入返
咁撚刺激既喂

買左心跳

希望你贏

買左半和 見佢咁快入到波 勁驚唔中

恭喜

lm 支持

支持

1-2頂住

支持你

跟左頂住

恭喜晒

有無下一場 想起機

係

有冇日乙心水？尋晚輸晒

Lm

勁

應該會出一場日本波

多謝支持

幾點岀？

賽前5-10分鐘

岀邊場

搭單起機

長崎成功丸上盤點睇

買唔切

本身睇好水戶

又一個狗會殺手

0-1

下盤之神

Beeeee

老母出現了

🌸

有冇下埸

暫時半場都係精神

lm

一定要留名

仲有嗎？

買唔切黃鋒 慘

cashed congrats.

唔知派唔派得切

靠你了 我跟唔切

有咩心水

等三點啦，唔包中包，自己衡量風險

我細注 但細注輸到變大注

Ching 湘南比馬點睇

我自己都想買依隊

我自己買讓客 高水

利申： 非騎劫

3點麻麻地 ，追數唔好跟

細細地gun了主勝

Same road 加油

收錢

懶醒

屌0-0

好勁🤘🏻 三連勝

即場有咩推介

我一早買左和，所以即場希望佢冇入球

六點下場？

希望大家贏左會做返d善事

仲有？

少少地玩下

輸呢

輸晒了 成日跟唔切

暫時都贏緊

Me輸呀Ching

娶老婆唔包生仔

Gun

係勁🌸

跟

G持 但唔買

跟左

中呀

多謝樓主

多謝你

多謝哂

大家win左拎返d出黎做下善事

今晚有錢賭

Ok

留名

謝樓主

LM

樓主，

點睇烏雞對亞特蘭大？

Lm🙋🏻‍♂️

1700都少少地

主隊往績贏，
但因為排名低受讓，
好似高水左小小，
客似不敗，唔買呢場了

ok 樓主，pass依場，等你d水

洗唔洗咁重飛

冇跟到老鼠有點後悔

強貼lm

留名睇今晚

即場有機？

樓主

今晚 阿仙奴對曼聯

點睇？

搵食唔揀大賽，
一定要我揀既話會要阿妓
獌個陣太殘

仲有咩心水？

呢場追數唔好跟，隨便㩒

一入就見到唔好跟

跟左十蚊，贏左八蚊

有閒錢先玩下呢場

加密好似好啲？

似終太多cdrom

白禮頓點睇？

7點有咩推介

呢排我d波運麻麻，睇下你運勁定我燈勁

阿特fg好無？

想問英冠係咪最後一輪？

阿積士點睇

7點不了，要食飯

買唔切添

好少買fg

半主冇難度

好低水

今晚兩場英超讓球點睇

葡超半大唔到

叫左唔好亂黎

8:30 出是日重心

入咗500想追3000 靠晒樓主

Lm 學野

如果呢場唔中就唔再出了今日，中左希望你地會落7仔捐錢比無國界醫生或者奧比斯。

跟!

跟左！！

跟唔切

跟左少少

同路 但無錢跟..未派彩

跟左
追番澳職條數先

1:0

1-0

大船...

1比0 快反cup

冇跟 不過幫樓主打氣 時間仲早

今晚一百起機

炒

發覺一多人變大船就會炒

沈啦沈啦

話左加密
好多cdrom架

樓主求指導 推上去

主力傷出埋

求走盤

買好大？

再入唔該

11

Goal

1-2

終於入

集氣

fake goal..

Diu

Fake

fake

幫你打氣

中門楣

呢球ON9
明明OWN GOAL完,第個球員落得唔好先受傷

3:0

買錯埸 Sor

你講咩？？

盤都唔比人走

完

射二十次波，有十球中龍都入唔到多一球

球own goal比球證黑走

盤都唔比走 可惜

挽留

唔好意思
我自己今晚最後一注係漢堡1/1.5細，自己睇路。
唔中就有緣再見。

同路

聽日繼續

收錢繼續

訓喇師兄

人小小 比多場

咁早瞓

04 盤，小注

一買多就沉船 sorry

你買04？

多謝樓主 細果場跟左

岩先psv
朝早試跟買小小冇事

想問04盤係咩 新手

史浩克04讓球盤

即係相反咁買
主勝。

客平半讓球

開左波係咪冇得買

好

真係唔會出出下轉做賣料狗？

點睇曼聯個場角球 半場已經有10個 搞到想買16.5球

無買 人多一定唔買。

2:0玩完

Goooooooooooooooal

唔會 命中又唔係高

早知唔出 害撚死人

聽日再來囉

夾硬出都係仆街多

我自己冇跟過你 不過都祝你贏
睇岩先出 聽日跟你少少

有心水先出 如果唔係大家都係含

你地覺得仲會唔會再入球

多謝支持，不過閒日未必會出

舊生點睇

買左both team to score

冇睇唔好意思，
不過即細唔錯

即細係買咩呀巴打
sorry新手

留名跟進

細波啊

巴打們早晨

點睇今晚嘅波

火車頭平手盤

似半場和

你地諗住點買

咋晚搵左餐飯

頭場 8.5 角大

犀利

即場好易玩

下半買咩好

賺多餐飯

你地好叻
我閒日真係好少買

點解閒日唔買

今日會唔會出

返工好忙，同埋閒日多數夜波睇唔到尾盤，所以唔買

亞假可能細細地玩下

等你開飯

聽日 FC 首爾 8.5 角大

咁有信心？

樓主幾時出

阿德即場細

11.5s?

唔係角呀

sor 自膠 2.5s??

入左半大 係咪等死

唔一定既，仲有成廿分鐘

我不買了呢場 對左。

其實我買左半細，但59分出唔切，全細我都好睇好

有冇tg channel ?

冇，唔好搞咁多野

Sad 易啲追心水嘛

追po都懶咪撚賭啦

唔好鬧人啦

想問有冇人跟左2.5細？

嗱，我頭先買左落去既1.5，而家推落去喇

跟！

唔跟 費事沉

rich

平常心啦，比d支持跟左既朋友

我支持你 喱個post係你分享心水post
btw幫幫手叫濟周聯入ok?

你贏左注 一定咁講㗎

濟州gogogo

其他2場點睇

半大爆左想追數

我豬果陣冇講啫

可唔可以叫多5次

01了 好驚驚

補飛囉

Ching犀利

準備好收錢喇

中阿
我愛樓主

發覺冇乜人跟果陣先贏到

我20蚊起g 仲有無心水

收錢啦

我跟埋你今朝講個淘寶全大 而家兩球

佩服。

我幾時有講

中埋

屌認錯人 但你叫我星期六跟你買 真心感激

希望幫到今朝果位等錢醫老豆果位巴打啦

哦你黎架

真心感激

多謝樓主 跟左 jeju 9.5s

夠用就收手喇

好有愛
無跟都覺得你好好人

又咩事

BTW 巴打2千本去到幾多 無追POST

多謝樓主，中波膽

輸到痴撚左

我冇出角

當然 但最斃我全身得番160蚊 唔追我真係唔掂 診都覆唔到

今個月輸左13k

冇樓主咁有錢同博 搵餐飯算

人工15k

嘩你枕住贏

量力而為啦

今晚有無料，輸埋挨麵包

齊齊贏

可唔可以岀多場

臨訓前睇下有冇

偷偷出 走寶了 以為weekend先玩

唔好意思 心血來潮

下注想跟對家 人太多會沈船

細有細玩

又贏 心態都正確

黎明

學生哥玩唔起咁大

屌 掛住煮飯冇跟到

唔該樓主幫手屌球 2-0 開到-1

樓主今晚會唔會出？

樓主今晚有冇心水

10元黨

等今晚心水

遲左入黎 冇追到

Lm支持

大家如果見我12:00前都冇出就代表我今晚睇唔岩了，唔好等太夜，對身體唔好

10元黨+1

學生哥想跟

今晚一點見

來

有冇心水

祖記半和 晚安

想支持你.但買左祖記盤

gun

唔緊要啦我又唔一定中

all in跟左

希望手足半和 下半就祖記入兩粒

我人生最後一舊水跟你

祖記 我覺得半主

+1
利申神燈

心水？

究竟祖會死守定再攻呢

守足全場

艾塔主勝/6.5細

塔亞文快入

錯POST

炒哂車

我今晚好燈 小心呀 兄弟

比人禁住黎攻嘅喂

Pccw Nowtv 誠聘網上銷售員(Online Sales)

網上銷售Pccw Nowtv 家居上網
(無需外出簽單)

工作地點：葵興Office (甲級寫字樓)

入職要求：
有銷售經驗者優先（無亦可考慮）

福利：醫療卡，Shell油卡，14天大假，約滿酬金

薪金：平均$15000-$25000

詳情Whatsapp 6098 6860 查詢

半和呀

2:0啦

想死

有飯食

多你10蚊

屌
我一早睇左 唔記得買

買左祖記2：1波膽，希望keep到完場

輕鬆既

大成功

買2比2輸撚左

係輕鬆既

樓主近況如何？

留位

真係半場主客和
買左50蚊，仲未派彩既

早水真係唔再出，又害撚死人

早晨

甘拿斯亞

補波膽00

買左入球細2.5

對左

希望是但一個會中

琴日或績

下半場主入波都幾難。

大約78分鐘果陣買左無入球

哎，估唔到係開11，仲以為00

冇買和？

2，8.5b

冇呀，補波膽平d嘛

尋晚瞓咗冇跟買

今日心水

鹿島鹿角 - 蒙通聯 - 讓球主客和 -和 3.60

修咸頓 - 阿仙奴 - 主客和 - 阿仙奴 1.88
修咸頓 - 阿仙奴 - 入球大細 - [2.5] 細 2.10

馬德里體育會 - 皇家馬德里 - 讓球 - 皇家馬德里 1.97
馬德里體育會 - 皇家馬德里 - 波膽 - 2 : 2 40.00 特別心水

以大博小 小心為上

以小博大 博親都輸

家波膽2:2變左11.5

串唔串好

沉硬啦

半場波膽仲係40

馬體會同皇馬點半場2：2

我亂up下啫 我唔識嘢

巴塞首回合輸緊4球又咪係出到線，足球無野無可能呀清

但上星期皇馬先赢完馬體會3：0，會唔會咁快有實力去到2：2

亞假心水
西鑽-1

西鑽係？

696個場 點睇？ 主-1 ok?

小注 隊泰國野好似食咗春藥咁

696 大波啦

秦仔三主力停賽
696 456

696小注窿窿啦

西鑽 真係夠西

亞假係咁

7.5 b

9.5大。

死屎啦西鑽

亞假都咪勁玩 假撚到

頭場中

負債撚 跟入球細同2:2

i didnt buy it

讓球皇馬
但又2:2

讓0

睇錯，sor
自

講真 咩都唔識 唔好夾硬跟人賭 輸死你

2.1 入球細

差啲都2:2

又一個賭博天地

中啊

睇到我叫咗出黎 好彩特別心水買$10姐

跟依個贏咗小小
自己買個咗就

兩日加埋無左2.5k，想死

頭兩場同路,一個買盤走盤.
一個讓哂
第三場就因為皇馬贏左場係手 無跟
執番身彩

開左個心水谷😋

純粹出心水大家參考下 冇賣料意圖

包sir

hi

包爺

切爾達真係唔敢gun

咁就

兩場歐霸都唔同路
諗緊gun唔gun

半細
切射性Paul

曼狗你我生性D

個盤太辣唔買，但覺得會開大

準備開波

書包個group靜係可以睇冇得覆？

推

玩左波幾年 出下免費心水 不做賣料狗：
希望大家支持下 齊齊屠狗會

上面係大胃channel
多多支持

上面係大戶龍哥channel
多多支持

半場客勝？

推啊

樓主唔見左啦

邊有四連中
你04輸半
咩0/+0.5
你買外圍

即刻改番

大家好

今日一場，贏先繼續

要力頂

日水

跟左第5球no goal

一定好禾味

2.8買咋

我發覺冇咩人跟先會中

巴打贏多d

上面見到你，多謝支持

紅鑽大硬

點跟

而家先見到，跟唔到

真係大

Sorry係出得遲左

今次跟到

咁撚易既，早知呢場放膽d

有冇下場

我睇埋場神戶開咩先

翻身睇呢鋪

跟下場

跟唔到 垃圾狗會未派彩

咁炆跟唔到

點跟。。。。。。

可唔可以早十分鐘岀

跟唔到

下次試下，有野做緊唔得閒

死狗會仲未派彩

未派彩冇得買？

All in 左 戶口冇$😖

有錢收算係咁